今晚莫雷拉唔係到 到小妹發火了

頭場先贏好友心

唔中你要俾巴打出火了

幫你打飛機啦